葵芳往美孚方向炒車塞死

咩事

三車係美孚辣低咗